{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040694",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "갈비만 청당점"
    },
    "text": "天安市東南区清水洞に位置するカルビマンは国内産最上級冷蔵肉を使用し、お客様に最高の味を提供しています。 営業時間は平日は11:00から23:00までで、ブレイクタイムの14:00から16:00までは休憩できます。 毎週月曜日から日曜日まで毎日運営しており、最寄り停留所としては大田地方検察庁天安支庁停留所と漢陽スザイン停留所があります。 徒歩では3分以内で簡単に訪れることができます。 カルビマンでは様々なメニューをご提供しており、最も人気のあるカルビマンカルビは13,000ウォンで、熟成生サムギョプサルは14,000ウォン、ニンニクヤンニョムカルビ肉は12,000ウォン、カルビマン冷麺は7,000ウォンです。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルビマンはどこに位置していますか？",
            "answer": "カルビマンは天安市東南区清水洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カルビマンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カルビマンの営業時間は平日は11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "カルビマンの休憩時間はいつですか？",
            "answer": "カルビマンの休憩時間はブレイクタイムの14:00から16:00までです。"
        },
        {
            "question": "カルビマンは毎日営業していますか？",
            "answer": "はい、カルビマンは毎週月曜日から日曜日まで毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "カルビマンの最寄りの停留所はどこですか？",
            "answer": "カルビマンの最寄り停留所は大田地方検察庁天安支庁停留所と漢陽スザイン停留所です。"
        },
        {
            "question": "カルビマンの人気メニューはありますか？",
            "answer": "はい、カルビマンの人気メニューはカルビマンカルビ、熟成生サムギョプサル、ニンニクヤンニョムカルビ肉、カルビマン冷麺です。"
        },
        {
            "question": "カルビマンカルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "カルビマンカルビの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成生サムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "熟成生サムギョプサルの価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニクヤンニョムカルビ肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "ニンニクヤンニョムカルビ肉の価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビマン冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "カルビマン冷麺の価格は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 380
    }
}